四代團體 Melon 音源Streaming 排名

1. IZ*ONE 740.340,900

2. (G)I-DLE 524.112,400

3. ITZY 346,468,400

4. 318,299,200

IZ*ONE永不滅

會唔會太勁講真

原來itzy輸比（女）孩子們

孩子們張圖YQ笑死

有無咁嘅可能

IZ*ONE屈能到哭吊起其他嚟打

第四名介紹下個團名都唔介紹